軍用碼頭肯定係共狗陰謀

引你班人衝入去然後直接話你係硬闖中國軍事，急需逃犯條例引渡，捉班義士番去

推

屌之後d港豬廢老一定係話抵撚死啦拉鳩哂返去打靶就岩

最睇唔起呢班撚樣

屌 依個時勢乜都做得出

其實朱凱迪會唔會係鬼，專登做港人在蚛國軍用基地犯法，但中共又唔可以係香港拉人，就重推逃犯條例！

呢單野就好似黑犬混入人群煽動暴動，一搞事即刻出黎打人一樣